★返工=?? 高鐵石崗車廠3工人觸電2命危

高鐵石崗車廠再發生嚴重工業意外，今日(10日)下午3名男技工在列車停放處維修電纜時，懷疑同時意外觸電，導致身體多處受傷，救護員趕至替3名傷者治理及送院，其中1人需以紗布敷面及戴氧氣罩協助呼吸，目前勞工處正調查意外原因。港鐵稱已即時暫停該承辦商的相關工程項目。這是同一車廠十個月內發生的第2宗工業意外。

現場廣深港高鐵（香港段）石崗車廠，今日中午12時許，3名分別姓黃（29歲）、姓顏（35歲）及姓胡（31歲）承辦商維修男工人，於列車停放處內的工程車升降工作台上，正為特定範圍的架空電纜，進行日常維修檢查。據悉，該維修工作於早上約10時許開始。現場消息，3名工人在埋頭工作之際，懷疑同時意外觸電，其他工人見狀隨即上前了解，同時通知高鐵車務控制中心報警。

correct link

求gif

支那人觸電爆炸.gif